{
    "Brutiful":"残暴",
    "Piglin Brutes spawn in Bastion Remnants and may drop Ancient Debris on death.":"猪灵蛮兵将会在堡垒遗迹中生成，当他们死亡时有概率掉落远古残骸",
    "Please Rain...":"敬腾作法",
    "Craft a Cauldron to catch rain":"合成一个炼药锅以接取雨水",
    "Spoils of War":"战利品",
    "Receive Clay as a Hero of the Village gift":"通过村庄嘤熊获得粘土",
    "Space Age":"太空时代",
    "Build a Cobblestone generator":"修个刷石机",
    "World Wide Web":"万维网",
    "Kill a Spider Jockey for Cobweb":"击杀蜘蛛骑士以获得蜘蛛网",
    "Beware Of Piranhas":"食人鱼惊魂",
    "Fish for Cocoa Beans in a Jungle":"在丛林钓得可可豆",
    "Spider Scientist":"蜘蛛学者",
    "Convert a Spider to a Cave Spider with a Poisonous Potato":"通过毒马铃薯将一只蜘蛛转化为洞穴蜘蛛",
    "Synthetic Diamonds!":"合成钻石！",
    "Compress a stack of Coal Blocks with... what else? A Falling Anvil":"众所周知，下落的铁砧堪比大自然的鬼斧神工",
    "Creepers... and Dragons":"苦力怕……还有末影龙",
    "Kill a Dragon with a Charged Creeper to get its head":"用高压苦力怕击败一只末影龙以取得它的头颅",
    "Catch of the Day":"当日捕捞",
    "Fish for a pair of Elytra in the End":"在末地钓得一个鞘翅",
    "Emerald City":"翡冷翠",
    "Cure a Zombie Villager and trade for Emeralds":"治疗一位僵尸村民开启交易",
    "Receive an Enchanted Golden Apple from a Cat in the morning":"在清晨猫咪的赠礼中获得一个附魔金苹果",
    "Fishing Master":"垂钓大师",
    "Get some Enchanted Books from fishing":"在钓鱼中获得附魔书",
    "Who Planted This Here?":"谁种在这的?",
    "Use an End Gateway to generate an island containing Chorus":"在末地折跃门生成的小岛上找到紫颂植物",
    "Gemology":"宝石学",
    "Generate an Amethyst Geode":"生成紫水晶母岩",
    "Where The Wheat From?":"麦从何处寻",
    "Get some wheat from Zobmie Villagers and Get Ready for the grass":"在僵尸村民身上找到小麦以及草方块的线索",
    "Flecks of Gold":"金点子",
    "Receive Gilded Blackstone from Bartering":"从猪灵交易中获得镶金黑石",
    "Glowification":"闪闪发光",
    "Craft Sweet Berries with a Glow Ink Sac to get Glow Berries":"使用荧光墨囊和甜浆果合成发光浆果",
    "Electrifying":"充电",
    "Energize some Vines into Glow Lichen":"将一些藤蔓转化为发光地衣",
    "Get Down!":"向着虚空前进",
    "Mobs spawn faster lower in the world":"人越低，怪越多",
    "Panacea":"灵丹妙药",
    "Kill some converted Zombified Piglins and craft a Golden Apple":"从僵尸猪灵身上拿到材料并制作一个金苹果",
    "We Are The Same":"长得差不多",
    "Get Grass form growing Wheat":"在麦芽中找到青草",
    "Heart of a Dolphin":"海豚的真心",
    "Gift a Dolphin. Maybe they'll return the favor":"给海豚点礼物，说不定它会给你一个惊喜",
    "Acq... Steal Hardware":"偷点硬货",
    "Kill Zombies to get Iron":"从僵尸身上搞点铁",
    "Lavely Gift":"热诚之礼",
    "Obtain Lava as a Gift from a Toolsmith":"在工具商手中获得作为礼物的熔岩桶",
    "IT'S ALIV... er Undead":"\"活着\"",
    "Craft a Lightning Rod to help in converting Pigs":"建造避雷针来劈猪",
    "We Need More Mushroom":"我们需要更多的蘑菇",
    "Get Mycelium, Crimson Nylium, and Warped Nylium":"获得菌丝、绯红菌岩和诡异菌岩",
    "Chart Topper":"新曲打榜",
    "Get Pigstep when a Skeleton kills a Creeper in the Nether":"在下界里静候骷髅射死爬行者，然后捡到唱片Pigstep",
    "Billy, I Need You":"山羊比利",
    "Have a Goat ram into a Nether Wart Block":"让一只山羊撞击地狱疣块",
    "Block Of Flesh":"肉山",
    "Craft Netherrack from Rotten Flesh":"使用腐肉合成下界岩",
    "What's The Point?":"岩滴锅满",
    "Buy some Pointed Dripstone from a Wandering Trader to Duplicate Lava":"从流浪商人手里买点滴水石锥以增殖熔岩",
    "SkyBlock":"空岛",
    "SkyBlock progression":"空岛的进度",
    "Shulking in the Shadows":"影中躯壳",
    "Kill a Shulker that spawns when a respawned dragon dies":"击败一只从末影龙尸体上诞生的潜影贝",
    "Why'd It Have That?":"缘何于此",
    "Kill a Zoglin to get a Snout Banner Pattern":"击败僵尸疣猪兽以获得猪鼻旗帜",
    "Pretty in Pink":"粉红佳丽",
    "Get a Spore Blossom from Flowering Azalea Leaves":"在盛开的杜鹃花丛中找到孢子花",
    "Snatched from the Jaws":"狐口夺食",
    "Get Sweet Berries from a Fox":"在狐狸嘴里抢下甜浆果",
    "Florist":"花店",
    "Buy all types of tall flowers from the Wandering Trader":"通过流浪商人交易获得全部高花",
    "Of Course It's Not The End":"另一个起点",
    "Enter the End":"抵达末地",
    "It's Empty Too":"地狱空荡荡",
    "Enter the Nether":"深入下界",
    "Big Hero 6":"大白天团",
    "Obtain the Hero of the Village effect by defeating a raid":"通过击退袭击以获得村庄英雄"
}